沙田多石街 foodpanda外賣員車禍重創 切脾臟保命仍未脫危險期

47歲foodpanda外賣員，昨午在沙田多石街水泉澳邨明泉樓對開遇車禍，遭越線七人車迎頭猛撞。傷者頭部重創，送院搶救，經手術後要切除脾臟，目前仍未過危險期。

更多內文

對方犯法
自己重傷
屌你老母電單車真係好撚危險

手足

希望26大步檻過
仆街貨van佬食屎

架七人車越線撞埋去
黐線

呢個武肺搞到成堆馬路炸彈出哂黎渣26、真係抵9死

直頭謀殺

希望你全家都俾人撞到半身不遂終身坐住自己啲屎尿

希望佢人冇事。。

越線撞喎
關26 咩事

中港牌d司機特別垃撚圾 希望外賣仔大步擸過

中港牌

已封鎖會員 - 地球的孤兒

貨van先係馬路炸彈，越線撞26，咁都睇錯，去驗眼啦你

之前先有個差D比人撞落海

link？

希望人無事

但就咁抽前半句出黎睇, 唔睇呢單意外的話佢真係冇講錯

突然一輛掛中港牌的七人車越過行車線，直撞過來。

熊貓洗唔洗賠
當唔當工傷

有無武肺都好 香港司機已經係炸彈

vl 巴個page 話佢係手足嚟

同志

西熊

區議員義工

個呀叔手足嚟 收吓把閪口啦

連登仔日撚日成個智障咁撚樣

依d當self employ ,冇嫁

希望你大步擸過啦

政府仲想搞兩地互認車牌

唔係講笑
呢個真係手足黎
議員既核心義工手足

真手足黎 希望無事

弱智

大步欖過

加埋香港啲濕鳩所謂法律

點先會揸到咁

𠵱條戇鳩一早block 咗

仲搞到連你呢D弱智都走來連登獻世添

女司機？

點撚樣渣車呀 洗定八月十五啦食屎狗

on9條七人車佬以為自己打緊機亂咁揸

尋車cam: 的士KA9666, VU5799
仆街七人車: UY7779(粵Z•28M6港)

七人車係中港牌車

丫屌你老味以為你講肺炎搞到d人要做外賣仔搵食好慘
又馬路炸彈又抵9死
咩心地啊？
ching係人生loser好大怨氣？

個客仲等緊個餐

皮包鐵真係好易死

你要落地獄喇

親愛的顧客, 你的外賣已被撞毀!

只要有人嘗試用車牌查冊
黑警即刻又拉又鎖

集氣 <尋車cam>
的士: KA9666, VU5799, 第3架???
仆街七人車: UY7779(粵Z•28M6港)

癡撚線

屌你老母真係好撚煩

希望大步攬過冇事啦

黑社會嚟㗎嘛

水泉澳義工Taddy仍然危殆，開腦手術後，腦壓未穩定，仍未過危險期。Taddy係我們2015年開拓水泉澳邨地區工作時認識，水仔議辦核心義工同手足，非常愛錫太太及小五兒子，是一個好爸爸。

痴撚線

真手足黎幾個區議員fb都識佢

痴孖根
明泉樓水泉澳廣場中間個彎個dc9station嚟
dc9 station出面仲有兩條線同一個方向落山
架7人車咁嘅方向撞過去綿羊仔到根本唔合理

Claim返佢1000萬先啦

7人車，中港牌黎，屌你老母返大陸啦

dllm根本係殺人

使唔使籌款比手足渡過難關

抵死

撐住 加油

你老母做雞搵嘅錢唔夠你生活咩？要出嚟做埋曬啲戇鳩野攞五毛

係呀

越線真係想殺人敢cls

好L慘，希望大步檻過

零煞車

已封鎖會員 流浪橘貓

cls好撚慘
人到中年為生計做西熊已經夠慘
仲比啲on9撞

已封鎖會員 地球的孤兒

希望傷者大步欖過

個客：我份外賣呢

個仆街七人車司機玩緊電話啊？轉彎都唔撚知

好仆街

邊個仲成日叫天有眼出親事既都係好人

祝你你全家生 cancer 長命百歲

冇煞車一嘢撞上去 屌佢老母呢啲人個車牌點考返黎㗎
希望早日康復

啲音樂咁輕佻既
開頭又用Siri聲

我一見中港牌就戴有色眼鏡睇佢哋，證明直覺錯唔晒

集氣，早日康復！

傷到咁超得返身都殘廢一世

屌你老母中港牌越線撞完都唔識停仲要撞多下的士

現眼報

七人車司機咁撚樣揸車都得
瞓著咗呀

抽你個腦出黎睇下係咪正常好過

尋仇？

仆街~~!!

頂住

中港7人車食屎落地獄啦

洗定8月15+準備賠錢啦

咁七人車司機好快會放人

求其搵個冇考牌都揸得好過佢

驗吓你對眼同個腦先

水泉澳，支那人領地，預左周街都支那人渣法

訓咗著或玩電話

唔係講緊七人車咩點解變撚咗貨van嘅

祝大步欖過

V CLASS 同 VITO 大家都係V 咁上下啦
pray for 外賣仔

呢個特別真

啲中港牌真係臭閪嚟嘅成次次都係佢哋

係咪告危險駕駛？
洗唔洗坐？

我好少回，但係見到你呢d on9仔真係唔屌唔得！
唔同情人都積返d口德！

開咗po第一個comment就係手足，我唔覺得佢知囉

試過係尖東過紅綠燈 明明綠公仔
有架中港牌照衝燈
第一次係老母面前屌人老母

做乜改名
垃圾

支那賤畜而家直接拎車撞香港人

當然唔會賠，自顧人士。西熊理西你

Cls 七人車司機謀殺

點解會揸到咁
假設冇電單車 佢都會抄埋架的士度
好似專登撞落去咁

點解標題唔寫明中港牌 中立撚?

中港牌！呢D仆街司機希望佢死全家

通常最多咪坐兩年

希望救得返

標題主要跟返蘋果

痴撚線架中港七人車真係亂鳩咁嚟

屌你老母死大陸閪 真係做乜都做唔好 做假最叻

真係手足

痴撚線 中港牌 告佢老危啦

Push

快d一齊去見你手足

詳細說明事實有咩問題
大支那膠先會特登收埋支那豬傷害香港人既事實

就算唔撞,架車本身都抄過對面線
cls

罰款幾千停牌半年又可以繼續害人

希望無事

咁都得2年

可能玩電話
因為嗰個位上山係右彎變左彎
加上冇跡象剎車

真係期待下個就係你

賤種

死賤種

咁岩屎忽撞正棍
嗰D傻閪唔使回啦
愈多關注佢地愈開心

頂住呀集氣最後無事！

最緊要人

最緊要人有事

司機係咪剩係可以入危險駕駛

推， 仆街司機咁撚樣開車

好慘…祝佢大步檻過

照抄咁唔比咁撚惡
同埋點解會惡得中港牌一定係支那人？

吉人天相！

你又岩WO屌你老味 就算係支那人都可能係好人黎呢

照抄 你唔撚好拎大公報黎抄

對家唔岩 26低死？on9你真係孤兒

癡鳩線

足你老母

希望大步欖過

收皮啦死食蕉

有冇人知傷者當時戴緊邊款頭盔 碎哂都有嘅

想謀殺

咁撚樣渣車 直剷過去

自僱直頭剝削員工嘅財技嚟
外賣仔有冇form工會，有好過冇

做乜撚野無啦啦衝左去對面線呀

人生失敗上網搵存在感
完全封鎖block臭佢算

中港牌原來就唔可以香港人
原來你認為叫得支那人會當佢地好人

見撚到香港d濕鳩司機咁撚多
我幾年前想考電單車可以玩下都放棄

中港牌=半隻支那狗

apple同大公黎比

你老母生你隻畜牲就真係慘囉
當初應該掉你落d山頭俾狗咬死算

一輛掛中港牌的七人車越過行車線，直撞過來。

所以話揸電單車幾蝕抵 揸得好都比人撞

支那人/支那駕駛執照轉香港牌，慣咗右上左落？

支那駕駛執照轉香港牌？

港中牌

邊個現眼報
講清楚啲

最撚憎車cam 片加埋哂呢d濕鳩音樂

連登吹奏親既特別容易出事

呢個真係手足嚟

如果女司機的話應該唔止咁少頁

人包鐵, 你係世界任何地方都係危險d架啦

安已不
仆街中港牌

屌你老母臭閪中港牌藍屍仆街賤種司機
入去坐返三十年啦屌你老母

架七人車失控？
有乜理由直炒去架的士度
就算無撞都炒啦

黑警拉咗中港牌賤畜未？
律政又撤唔撤控？

大公報=逆向幫助港獨
蘋果=大支那膠

驚支共搵唔到TARGET黎搞
幫手揚出去

依條路平時無乜車啲司機真係亂咁黎

為你祈禱🙏

你媽死了！

上兒登勿認真

搵我？

以後上網會成日遇到呢d低質trolling
大家輕輕一block 唔洗咁上心

FV車定粵Z

屌佢老母揸得衰撚過學神

遲d北車南下
班大陸佬撞完人可以上返去

食屎啦中港牌七人車司機

講笑咩，香港同支那司機對26態度真係衰過台灣同東南亞，更莫講話英國、澳紐

利申：以上國家都揸過26

係時候反映到車手外賣員係無保障，希望佢係全職員工啦

宜家手足都唔理

屌 落地獄啦

希望冇事🙏🏻🙏🏻

的士狗同外賣狗好大仇口

希望好人早日康復，吉人天相

大步擸過 早日康復

咁樣畀人撞法
係咪尋仇。。。

屌你老母把口真係臭撚到呢

七人車危險駕駛

正想quote 返呢句
再補埋呢段，佢之後繼續撞，都唔知點撚樣揸車

傷者駕駛電單車沿路上斜右轉，突然一輛掛中港牌的七人車越過行車線，直撞過來。電單車無從閃避，更被推行致人車倒地，傷者的頭盔爆裂甩脫，重傷昏迷。七人車餘勢未了，再撞的士站的一輛的士。警方經調查後，以涉嫌危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害，拘捕33歲姓廖的七人車司機。

唉希望大步擸過

大陸仔係咪以為電單車逆線？

好慘

中港牌真係冚家剷

咁上面算唔算屌錯左

睇到好心痛7人車司機，我屌你老母啊！

架7人車係咪無收油直撞埋去
當佢2邊都行埋60+以上
又再撞多下2度傷害
應該好難救

會唔會係踩錯油門啊？咁隊埋去，學神都唔會啦，希望電單車司機大步檻過

中港牌真係屌你老母 有次綠燈都照轉埋黎

我個餐點算

Hi ching

屌我未睇片第一感覺就係中港牌

手足，祝大步檻過，集氣

要大步檻過
早日康復

如果有眾籌link幫佢同屋企人我願意出分力
真係好心痛
就咁就比啲on9累咗人全家

平時係街中港七人車都係亂鳩咁嚟
正仆街

屌,真係唔好彩
係車之間,左捐右捐嗰啲又撞唔死

Block7佢 等佢做孤兒仔

脾臟有咩作用

你有手足口病就睇醫生啦

大陸之日常終於嚟到香港啦

切你陷家脾臟就岩，社會垃圾

真手足快啲好返呀

好心痛⋯⋯天佑手足⋯⋯

一早已經係，支那人可以免試拎香港牌

如果死咗 貨van要坐了幾多年？

中港牌七人車全部都好仆街
電單車好無辜囉
希望司機大步檻過

睇d大陸車禍片就知大陸人揸車係痴撚線
遲下周街都係呢d炸彈, 行行下街死左都唔知咩事

希望快D好翻

危險駕駛直頭要終身監禁

睇治療gif發現好多支那人真係唔識煞車

你老母死全家落地獄啦

祝你全家畀車車撚死

希望大步檻過

祝願無事

然後D 46繼續屌鳩26

【18：15】foodpanda回應事件稱，得悉一名電單車送遞員日前不幸因車禍受傷，公司已主動與其家屬聯絡，並會提供一切適切援助，以協助他們度過難關。

from蘋果日報

係香港文化真係好撚扭曲

希望冇事

喺香港真係咪撚揸電單車，香港啲司機痴撚線

其實係咪好多人都唔知黑底中港牌
其實全部都係香港人持有
藍底先係大陸人
黑底中港牌市面上都有得買

推

小心D 26撚出黎屌你

吉人天相

真係唔知
btw 中港私家車牌死全家

連登d 26撚好惡，話26危險即刻出黎屌人

黎左幾年
遲d 撞死香港人 唔洗賠

會員編號：#364392
會員註冊日期：2020/7/30
入 LIST 原因：將事情本末倒置，出言指責及侮辱傷者，事實係貨van先係馬路炸彈，越線撞26。

上述資料更新日期：2020/11/6
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

好矛盾，呢d情況真係檻得過唔洗死，下半世都有好多病痛舊患，慢慢折磨佢，條仆街7人車坐幾年出黎又一條好漢行得走得。
想切撚左七人車司機個脾臟同開佢個腦